\section{Schaltkreis}
\easy{???}{???}

Zeichnen Sie einen elektrischen Schaltkreis wie z.B. den folgenden.
Bauen SIe Variablen in den Code ein, die den Zustand der Schalter verändern können.

\imagebox{\img/schaltkreis.png}{.3\textwidth}
